有無人知La Vie en Rose中間個下老牛低音炮"yose"係邊個唱出嚟

1:13個下

樓主睇野幾細心

應該係權F

聲音低沉的女孩居然有這麼大的奶奶

或者係櫻

和音嚟, 唔一定要團員唱

恥笑樓主開始

聲音低沉的女孩居然有這麼小的奶奶

再唔係就係純

我問邊個咋嘛有話一定團員咩
鄭撚滿恥笑開始

聲音低沉的女孩居然有不大不小的奶奶

好似牙純

why想知

why牛頓想知蘋果點解跌落嚟
why貝多芬想寫第9交響曲

牙純la